香港市民鼻敏感同皮膚敏感

快d 约黄色醫生。

耳鼻喉科：因鼻敏感而要帶口罩。

皮膚科：因對太陽UV 敏感，要用全面罩。

以後，任何時候都带住兩張醫生纸，保平安。

我耳鼻喉醫生要9 Oct 先有位睇症。

普通科咪得..

為他人着想，當我們出現呼吸道感染病徵時 (咳嗽或打噴嚏...) 就記得要帶口罩。

衛生處佩戴口罩指引：

何時要佩戴口罩？
1. 保護自己：當我們需
要照顧呼吸道受感染
的患者時；或在流
感大流行／高峰期期
間進入醫院或診所。

2. 保護他人避免受感染：
當我們出現呼吸道感染病徵時，如發燒、流
鼻水、咳嗽或打噴嚏等。

可以，但專科有牙力多些。特别是缐

要有書面醫生長期保平安。因此，長期病片原因較適合。

推。甩p 了！！